其實係咪得香港先咁多扮男人既tb??

係外國生活過一排
見到既les 九成九兩個都係女性打扮
好少見扮男人既les
反而返到香港
隨便出街隨便都見到十對八對所謂les
就係一條女拖住一條扮男人既女
好少見到真係兩個女性扮既les
唔係話係街見到tb拖女先留言，兩女我睇唔出
而係識既人入面
宣稱自己係les既
全部都係同tb拍拖

有冇唔扮男人既tb?

外國好多女都剷頭鼻環眉環勁man
不過唔知係唔係les

「扮男人既tb 」係指tb扮男人
唔係話tb入面「扮男人」嗰班

其實兩個長髮女手拖手 你都唔知人地係姊妹定couple啦 一個短髮一個長髮你先睇得出啫 所以你咪覺得無長髮couple 但事實上係好多

Punk姐
識兩三個都係會同男人扑野

請睇返我尾嗰幾行

最近睇反啪啪同盟 無用個les字反而全程係用gay.

因為gay其實可以泛指homosexual

識三四pair都兩個長髮女 同埋tb呢個文化我覺得係受左女校影響 有啲女仔本身都唔係有性別認同障礙 但唔明點解著成男性打扮 問過佢地 好似為左係女校出眾 多人鐘意
我覺得有性別認同障礙咁著無咩問題 但為出眾咁打扮就好on9

啲女人望住自己鍾意嘅女人男性化打扮 咁但係又食得落 咁究竟係鍾意男人定女人
感覺同男人揀件乸型女性打扮gay佬拍拖有咩分別

喺外國生活緊
眼見都好多
但唔夠香港多

Deadpool

到畀人打嗰陣佢哋就會做番女人

去過台灣未 應該多10倍 一街都係

日本近乎無 香港多到7-11咁

你知唔知tb點解
tomboy呀屌你

撚唔知tb即係tomboy咩
你quote我嗰段
就係講緊「扮男人」係tb既property
唔係講緊tb既其中一群扮男人
不過解釋完你都係唔會明

我未笑緊你講野多舊魚囉
你會唔會話香港先咁多有賓周既男人
唔會呀嘛
一開頭條友個句未笑緊你囉
係到咩property唔property
咁簡單既野都可以比你寫到咁複雜

老老實實 les圈都幾撚柒
Gay圈正常好撚多